麥美娟：中大核心價值消失 籲洗「暴大」污名

有冇人去擲狗屎？

中大最終活成了自己最討厭的樣子

曲線攬炒？

暴大永遠都係我哋心目中第一名

痴撚線
佢仲覺得排名會降係因為學生

麥美娟嘅核心價值
就係講粗口

完

呢件臭閪係暴大人？咪講笑啦

CU Social work

Proud of 暴大

阿果個女仔 你知唔知中大邊個創校

中大最大污名就係俾呢件嘢畢業

粗口娟係校董

邊位何啟明？

正卜街，出賣打工仔仲好講

麥美娟佢為中大人做得最啱係屌柒林鄭老母